（數獨新手)之後應該點做

1 346 個隔得一個位填到5字

13469 個直行睇

填左5 字橫行又可以填多個 2 字

訓先 樓主做完貼上黎